添福小食有無開門

上星期去無開

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大事情公佈！！
本店於8月25號至9月1號放年假（p.s 假期早兩個月已定）多謝大家一直既支持及關心
休息只為走更長的路～
9月2號會如常營業！
原來係咁，自己搵到

呢兩日經過都唔見佢開舖，定係佢8點已經賣晒d野食？

上星期特登搭車想去支持，都係一樣發現冇開門

上星期有兩日專登去都冇開到

琴日有開啊 好多人排隊

今日見到有開門了